逆權侵佔成功,姓王居民獲得市區7幅地皮

逆權侵佔成功,姓王居民獲得九龍市區7幅地皮

一家姓王的居民在九華徑鍾山台附近佔用7幅地皮70年，判辭指出該地由日佔時期至2010年，他們的活動沒被干擾，裁定居民勝訴。

Fat fat la

蓋清係咪王居民

要中幾多次六合彩先有呢筆錢

第一太平戴維斯估值董事總經理陳超國表示，現時九龍市區難找地發展，該處算是「靚地」，發展潛力高，同區住宅呎價可達2.4萬至2.5萬元

想問佢點樣佔70年？

兩代人

我估地產商會上訴既 如果唔係終院判既話

用一生時間佔人塊地 俾你贏啦

佔完租比人都得，唔洗自己訓上去霸
而且私人地，其實12年已經夠

佔70年真地主; 應該意外死了

地產仔